北區有咩上車盤 (2)

舊post 1001左

北區有咩上車盤

到底粉嶺邊度有400萬300幾尺

私樓應該無

好似居屋白表都過400

彩園村

帝庭 御庭點睇
想買大2房

粉嶺都5球幾

5球左成兩年

有冇上水嘅表

二手持續缺盤，個別買家轉移入市自由市場居屋。世紀21家天下物業富榮花園分行經理黎振傑表示，新近錄得旺角海富苑成交。單位為海寧閣(A座)中層10室，實用面積213平方呎，座向東面望內園景，以370萬(自由市場價)沽出，實用面積呎價17,371元。

市區納米政府樓都咁貴

4球以下係絕種動物,一定走到

好難想像祥和華明d納米樓賣400樓上

有212呎

北區好少舊單幢，4M樓下好難走唔到，以我所知，得雍盛/華明/祥和有盤，仲要得300呎樓下，私樓我肯定幾多呎都冇4M樓下

祥華*

睇左兩星期 心大心細

巴打坐左幾耐

市區都七八球啦

公屋都4球

仲諗緊粉嶺公屋 aa不停sell 高爾夫御苑

唉 儲極都追唔到

起步價幾錢 賣左幾多年仲未賣哂

祥華？

舊到.....

不了。。。

華明新d

係 lump sum細

其實呢堆係咪就快大維修？

囍逸開放式235 有冇機4球

天水圍天麗苑放盤不足一星期沽售累積減價42萬成交

天水圍 天麗苑 低層 1室

補地價成交$308萬

實用 213呎 @14460元
建築 286呎 @10769元

350萬➡️330萬➡️308萬

買入價2050000元！

信連登仔真係

問左 430 冇得點再傾

買一間 少一間

我覺得都好過華明，不過注意管理費

果個死位來, 完全係為佣乙水你買死貨
換AA啦

我都感覺伏 送好多野

唔駛你覺得呀麻
囍逸一年樓齡 信和私樓
華明三十年樓齡 濕鳩公屋

有個標準大泳池都贏曬

間隔唔錯
帝庭個主人房大dd，但飯廳應該細d
御庭主人房細dd，但飯廳大番dd

2邊會所共用
御庭新d平台大堂靚d，但打風落雨行平台都幾難行，同埋會濕身
帝庭平台大堂窄d冇咁舒服，但打風落雨應該就應該冇乜問題

5日無左廿個

業主發發

新post 留名

諗住買翠麗 係咪好on9

幾錢幾呎？

點會平同實用

都係個個問題 俾多少少得唔得

睇下今星期成交 粉嶺上水始終唔及大西北 唔識寶

買得囍逸點解唔再俾多少少買帝庭軒
買得帝庭軒做咩唔買yoho midtown 啊on9

聯和墟夠太平

多野食

係 大2房最少 3房都唔多放算

放盤

做乜9

去飲食台啦

粉嶺係個好奇怪既地方 最近火車站既地方反而相對平

發展商

大家火車站行去粉嶺南同聯和要幾耐

發展商，樓齡，管理

不過我都係簡近火車站，住得遠唔想返屋企再要轉車

和合石

我牽晴行去粉嶺站10分鐘
由粉嶺站行去聯和墟廿分鐘多啲

睇你定義咩位係聯和行去帝廷軒果邊咪20分鐘
過左2個中學位就15分鐘

唔係好覺

多選擇啦算， 有時都會入下去食野放假果時

3~4 年前應該仲有， 而家？

逸峯點睇 想問幾錢管理費

蔚翠花園點睇

呎價平但大單位，lump sum都7M以上，唔近鐵
7M係粉嶺係任你揀，粉嶺南3寶屌打雞地所有屋苑

係雞嶺，成日搞錯

新樓正

唔就腳 粉嶺南/聯和喇

又平搞到出港島返工時 覺得咩都好貴

巴打本身住開粉嶺？想買公屋？

形品
$1050萬 551呎
PM：

有冇巴打知皇府山管理費同月租停車場幾錢

7球我買牽晴/聯和四小3房啦

係北區討論區放對面海

住開。係 但業主唔肯減

「超筍盤」銅鑼灣後花園·大坑 800萬，夠做林鄭plan

龍濤苑 800萬 甩貨，551呎實用二房
銀行估893萬
「快搶！過唔到今日」
PM ：

呢間同上面單撻訂新聞好似講緊同一個單位，個標題係咩玩法？ 伏？

睇得起你

冇人做雙租？

唔該巴打
都幾貴下

粉嶺車位只會越黎越少， 有排升

之前睇聯和墟三寶個邊都3k左右

我睇法院旁邊冇蓋爛地都要2,400，3000唔算貴

好入 而d天氣行熱死
利申：居住係上水20以上

其中一棟剛爆完屎渠

係咪好多問題,

大兩房，三房都好，細個隻唔好用

市況向好，將軍澳居屋連錄成交。世紀21物業(將軍澳)分行經理黃永佳表示，新近錄得將軍澳寶明苑寶柏閣(B座) 高層05室成交，單位實用面積212平方呎，開放式間隔，座向東北，原開價365萬元，減價14萬元3.8%，獲區內首置買家以351萬元(自由市場價) 承接，實用面積呎價16,557元。

北區幾時追上？

北區都係打個九折姐，北區做緊310-320

北區版/居屋版嘅新田圍邨、象山邨
不解釋

係屋苑範圍裡面其中一段地底大喉爆咗
搞到其中一兩座停水停咗一兩日啫

都幾多牽晴間成交

好少放盤

最底果個成交，牽晴低層細兩房都$570

同上面一樣細兩房差成30個， 點解差咁遠

搭270
果度算靜，好過住龍豐一落樓就水貨客

393是L廳，當然各有所好

叫人搭270，同共狗叫人對立法會/惡法有乜嘢不滿可以去申請JR，黑警叫人覺得佢地濫權嘅話可以去搵投訴課/監警會投訴，有乜分別？！

至於水貨客方面，要不是有新任當區區議員頂住咗上任民賤鄉黑一手搞出嚟嘅以翠麗為總站嘅蓮塘口岸城巴B7巴士線，翠麗快完蛋了
（雖則而家最新嘅方案，B7都係改咗喺上水圍嗰頭做總站）

住聯和墟嘅唔覺，但係就成日好撚多人黎食嘢，
泊到周街都係車 block 住哂 d 過馬路位

其實你係咪On9? 買家自己比較完地方咪自己選擇買唔買翠麗囉，關咩JR同投訴課事？
翠麗點都唔會夠龍豐多水貨客，一堆藥房係曬到，不如你諗清楚先講啦

d的士佬次次都屌哂鬼

其實我係想用呢兩個case嚟比喻你叫翠麗人搭270呢個建議，係幾咁離地同埋幾咁「何不食肉糜」

住270沿線嘅人，都應該知道行路出入上水市中心至天平/翠麗，好多時都快過呢條線啲濕鳩班次同埋車程

同埋270又冇出市區啲巴士線嘅轉乘優惠，唔似同區清河273B同埋聯和278K咁有齊啲市區線轉乘優惠，焗你搭架再更加疏車、出到馬會道先有站同埋出上水市中心方向唔停上廣/黨鐵站嗰頭嘅70K去轉其他巴士

270係得落雨嗰陣沿線居民先至歸隊焗含，好天嗰陣真係狗也不屌

至於水貨客嗰度，上水區啲屋邨屋苑嚟講，一係就喺市中心/黨鐵站+交通/購物配套方便+多水貨客比較雜，一係就遠離市中心+/黨鐵站+交通/購物配套垃圾+少水貨客比較清靜
想清靜同埋交通/購物配套都要balance嘅話，咁就粉嶺見喇

利申：住咗喺270沿線好多年

多謝 各位意見 我應該會決定買翠麗 但要儲錢裝修大執 好殘個單位

開價2000萬既上水樓 大家覺得可以講低幾多呀

唔好咁傻豬呀爸打
我姑丈寧願日日揸車入粉嶺打golf 都要住山頂
唔搬

唔好貪空氣好呀
搬入嚟呀

本身係上水人 老母唔比搬出上水
上水又冇咩地方好搬
古洞果邊老母又話OK..
問題係唔想供得咁辛苦..
其實去到1700都已經OK
但D地產又講到冇得平咁

N手樓仲要廿幾年樓齡都5球幾

恭喜

綠悠咁平

你去睇下樓就知，成個屋苑都好撚殘
講真外觀唔係好覺，但唔知點解一出 lift 個感覺已經唔多老黎

行出火車站10分鐘內到
唔知點解你講到咁辛苦
屋苑入面係少配套無街市，但惠康便利店茶記同點心店都有，有燃眉之急都唔驚
想咩都有又近火車站考試番公屋啦咁既價錢

聯和四小最舊係佢， 同埋佢係N 咁多個發展商
利申：我姑姐放緊1座高層

聯和最舊係真，不過大堂走廊我覺得20年樓黎講正常，當然每人觀感要求唔同啦。利申住緊

粉嶺邊度有得泊單車

火車站隔離

仲有粉中出面爛地，不同聽講已full

搵多幾個agent睇 搵唔同人簽睇樓紙
傾半佣/1/3佣

1700
岩岩好

誤會左係泊車，原來講單車，sor

上水御三家點睇

大劣人too much
離中心又遠
不了

粉嶺屌打

粉嶺一站之隔好住好多。

上水2千萬？
買奕翠園都唔使咁貴啦
又唔算隔涉

千祈唔好，朋友住過，
勁多大陸人，好撚冇公德心，
朋友住咗兩年頂唔住搬咗去綠悠

奕翠園

咁多年樓都好新淨 又多PARKING

鄉村咁

覺得冇問題嘅人先有問題
證明香港人真係唔好習慣

不如話麻木曬
尋晚pat pat 痕上網睇樓價， 當放左楝粉嶺樓一換一， 供淨200, 當放600渣400個， 以不供多啲為前提下睇650 萬既樓都無咩選擇

一齊都係數字遊戲

30年樓想大裝
咩裝修公司好

粉中?

碧湖vs聯和墟
一樣唔近地鐵站，但聯和墟多野食
唯一碧湖正在巴士尾站，唔使係粉嶺兜

粉中，名都太舊
連包養都好麻麻

真心問，會買白表祥華
地點真心win,但個價睇落唔抵

粉南唔多市正既樓，聯和果堆屋苑除左綠悠比較舊，其他三小都新同keep得好

祥華太舊太殘了...

認真請教
牽晴牽清明，重陽，農曆7月燒衣味勁唔勁？
朋友話好難頂，頂到陣味先好考慮。

30年樓無計

果幾棟都好新，但location好入

我諗左幾星期 業主企得好硬

冇話抵唔抵 你用呢個價錢出去買到咩

唔係勁咁簡單
感覺上好似供奉緊自己

40年都黎緊

幾錢幾呎，我早幾年租置買好抵
但你話外人白表買就有保留

又無咁耐掛

點都做到9成
點解要咁堅持400樓下？
買450萬 多5萬 稅多少少
你已經多好撚多選擇

你估個個咁高人工咩

屋企人果度有層， 普通公屋咁
冇話好唔好真係，係近mtr既，落雨又可經名都

有d人就係差幾千過唔到壓測

買公屋 不過公屋都唔平

公屋好處個則實用

點都做到9成
點解要咁堅持450樓下？
買500萬 多10萬 稅多少少
你已經多好撚多選擇

應該壓測問題吧

其實粉嶺私樓至少都去到520 up
一係就居屋

巴打買幾呎開放式唔好同我爭

440，我果陣經租置買，唔係白表
我係睇住佢白表價就覺得，嘩公屋都炒到咁
唔嚴佢舊的話，祥華係幾好住

碧湖同牽情間
不過真心，元朗都15-16000蚊呎，點解我唔㨂北區

元大買屋苑式650已經係兩房最低入場費

係，完全唔合理，新樓個價比新地，信和mark down哂，果邊仲要係咁起新樓,人口只會愈泥愈爆

好多廢老

我果層還好，住左20幾年，左鄰右李都識
要無廢老就要搬新樓
我個人好憎Y型樓，成日覺得層層都又陰又濕，我自己住H就好通風

一個人住就夠,

兩個人好快唔夠住,三幾年轉一轉手,

轉幾多手叫果口價都係拎黎補手續費律師費,

係要升值起碼都睇番兩房則

樓價好似又升返D痴線

琴日再問aa 好多盤都反價

我估貴左10-15%粉嶺

個日同agent傾下計:花都,牽晴好多人約睇樓...另外想問下花都413實呎個個則係咪搶手D?

當然喇 好實用個則

花都又有華明街市 巴士總站去九龍港島快

唯一唔好處會望到對面一排公屋

5球10％都成50個wo

粉嶺多數自住 買間少間

粉嶺其實唔少有錢分支家庭

當年囍逸搶爆， 都係分支多

好似413則一出都係成交價540萬左右

aa msg雍盛有開放式放盤

但又遠左dd

幾錢?同邊棟?

中x網都有了 300樓下

其實皇后山果埋新居屋

應該硬塞多啲二房/三房套

地盤夠大唔怕起多啲

引粉南果堆現居屋客想換大房搬過去

退休岩哂

雍盛得1座買得，其他2座係公屋

點睇御景峰？

中原地產粉嶺逸峰分行副分區營業經理徐家倫表示，低息環境持續，市場普遍相信物業屬於保本的主要工具，最近投資者入市態度十分積極。粉嶺嘉盛苑A座嘉明閣中層1室，實用面積645平方呎，3房間隔，叫價650萬元，新近於自由市場以630萬元沽出，平均實用呎價9767元。

利嘉閣地產皇牌屋苑牽晴間分行高級經理羅富欽透露，該行新近促成粉嶺中心B座高層3室單位的二手成交，單位實用面積約513平方呎，為三房兩廁間隔，外望享開揚景觀。單位放盤僅4日便極速以647萬元成功沽出，折合實用面積呎價約12,612元。

邊兩位巴打

果個位出中環返工，未開會展站應該要2個站，仲有果條咁的路出入，第日實塞爆

今日一起身睇map 吐公又塞到雲滙,逃兵坐港鐵

全港暫時得3條過海地鐵線，沙中係第4條，過海全線都冇哂平樓，覺得皇后山冇想像中咁差，聯和交通仲有改善空間eg 可以做單層巴士做頻密既循環線, 小巴兜得16人又要等開車

沙中改9卡 粉嶺點都上到車，唔驚

樓市交投氣氛向好，更吸引部分投資客入市。世紀21奇豐物業粉嶺區區域經理陳偉康表示，粉嶺花都廣場7座低層H室，實用面積392平方呎，2房間隔，向東北，望開揚景。單位原開價525萬元，經議價後減20萬元，獲長綫投資客以505萬元連租約承接，實用面積呎價12,883元。

最後上車機會

開始有多人尋寶

日9日都塞

大圍先驚喇

505 又真係平過之前

有冇知其實皇后山行龍山隧道出粉公唔會差過粉嶺南，睇下政府規劃既巴士線其實唔差，唔洗兜哂成個粉嶺就直出公路，好過掃管忽，成日話佢位置西，唔西個d又買唔起仲咁多野講

再講，香港好多地方都曾經西到核爆，包括屯門南/深井/沙頭角/東涌/青衣，青衣未有地鐵前得青衣南橋出入，80年代入青衣西到pk，但交通同配套會逐漸完善，

睇好粉嶺發展

低層

未必,現家粉嶺都7-8成滿，加埋皇后山果堆未必清得哂粉嶺上車的人流

無計，返九點果個位長塞，以前返荃灣，七點8-9上車預左9點半先返到公司

個堆岩岩好填補埋2成，要逼40分鐘大埔仲zip到幾個入黎，沙田會多人落，大圍都入到幾個既

黎緊換9卡新列車適應下先，好快見真章，到時入頭等企

有冇發現呢排封左關粉嶺上頭等仲有好多位，有位坐感到幸福以前咁多人一大早過關黎香港做乜9

我今日 粉嶺上鐵， 大圍轉屯馬線都有位坐，以為發夢

大老山日常

話5年後有粉嶺繞道，皇后山同聯和墟出粉公唔洗兜上龍山隧道，不過delay是常識吧

住羅湖但去香港番工囉

收完地再講啦，
同埋on99點解唔起香園圍條路果時起埋佢，
粉嶺公路永續工程

吐露港點頂
科學園又一堆人揸車
皇后山又一堆人揸車

粉嶺站入皇后山
坐小巴都20分鐘

屯門南如過兆康藍地啦
屯門南望海幾舒服

皇后山番大陸方便

不過多公屋
治安一定唔好

繞道東段工程今年頭開始，西段就真係有排

兆康站係正隔離，屯碼慢慢塞屯公啦

利嘉閣地產皇牌屋苑上水中心一行高級聯席董事黃靜顏透露，粉嶺居屋雍盛苑A座低層6室，實用面積約432方呎，原業主購入後因無間房為全開放式間隔，但有獨立廚房及廁所，座向西南。單位日前終以綠表價303.8萬元成功沽出，實用面積呎價約7,032元。

粉嶺go go go

因為元朗比北區好, 通常都係差小小唔夠錢先係北區上住車先或者係區內分支家庭,北區始終比較低水低人氣,比較小人話會係市區搬入黎

一講住北區通常被市區撚投以奇怪目光
至於大西北而家咁貴係因為西鐵， 始終幾耐到中環仲係一個標準， 就算沙中全開通都唔夠西鐵快

個人好憎元朗個城市規劃
佢附近d新樓通常無商場係附近
5分鐘內係咩都無
至少要過幾條馬路 行露天位
同埋成日有d村屋夾係中間

我估你講緊尚悅，雞地附近d 半新樓，元朗規劃就真係麻麻不過買得元朗既都係買yoho 系列，除左yoho 以外都係麻麻， 但尚悅，譽88果d行五分鐘出去係有好多地鋪食店，小店，超市果d, 露天係真既，其實果頭係有一種隱世食店既風味， 我唔係住元朗，但成日過去果邊食野d 大商場連鎖餐廳已經食到厭晒

雍盛 景盛 欣盛 嘉盛 點選好？

欣同景一過馬路就直路去黨鐵

聯和 同 粉嶺名都都住過 我始終覺得 慳三個字 唔洗等車去火車站 差好遠

聯和閪三寶好好多， 雖然都係廿年樓齡，但外型會所果d 好好多，名都殘殘舊舊咁，真係忍受到?

好少去會所最緊要方便

咁重視方便就唔會住北區啦 搬咁遠都係為左環境舒服d 姐， 你唔考慮返火碳沙田大圍果d?出去比較方便

最慘同人講完，人地都唔覺自己住緊私樓

奕翠園
細細過（90年代）覺得佢係上水樓皇
起得靚又有貴氣
皇府山之類完全比唔上

入面D綠化
3個字
不得了

未起皇府山之前就係北區大單位屋苑
奕翠園個會所都好舊，而且嗰陣時興鑽石廳則唔多好用
最撚麻煩係佢剷咗個山起，上上落落
利申：兩邊都住過

元朗車塞車到爆

會所又少去，自己入面裝修得好就夠

細個成日去游水，個游泳池會有青蛙，同漂浮緊既蟬屍
屋苑d樹一到夏天勁多綠綿蟲

我諗每個人住粉嶺都有原因
我就兩邊家人都係到
加上呢邊五球兩房 大圍兩房都差唔多一千

大圍有無咁貴呀 成個大圍都係咁舊， 新盤又未開

最近睇緊珀玥 都差唔多
同埋等緊新盤定價

單橦23層wo,管理費洗唔洗8蚊

朝早返工時間15分鐘多數唔得

等小巴條人龍

果邊無港鐵接駁k 車咩？ 點解要小巴既？

巴打我都係依個原因先買粉嶺
近鐵真係好重要對我黎講 住得遠仲要轉車搞唔掂
利申： 住開港島之前

雍盛200呎俾人買左

又去返樓價上升搶樓潮❓

粉嶺都仲要住得200呎

係 200呎但算新淨 全區冇咩選擇

一個人住 夠哂實用 一房獨立廚廁

居屋都搶

200呎比狗住咩

好多人都係靠樓換樓先換到大呎數
買第1層樓200呎做起步點
起碼有自己地方住呀!

點解唔住半山？

又唔洗講到咁極端
因為我睇過樓 250-300呎 一個人住都好慘

開放式真係比狗住

又唔係同層樓過世

大家都係睇送食飯， 唔使咁激既

當大家覺得400-500呎先夠住，大陸人外國人都覺得細到狗屋咁，一家3口一出房門就你眼望我眼
睇送食飯姐，你都會話500呎真係好夠住，唔係可以點？

之前我都係咁諗
但身邊有人16年買左間而家賺左一球

16 年買咩都賺架啦
除非買中凶宅

但諗住垃圾開放式買左都無人屌
但低估左香港人做狗心態
百幾呎都真係有人接

而家開放式， 工作露台已經係標準
仲要話開放式間屋空間感大啲
空間感睇啲樓市裝修節目可以一集聽十幾次

朝早連吐露港上大老山公路都同大學入馬鞍山堆車打交,
塞番轉頭係基本,
都未計班76打尖再收慢

新城市例位早晚日日上映都費事講

夜晚入大埔落大埔墟出口100>50 又搞到堆車倒塞,

北區 雞嶺連環塞呢D經典場面應該不日上映

19政府都唔諗住改善下,淨係起三跑,

依家車流量應該一早要起香園圍公路果陣
開多條BYPASS 大埔-城隧口分流啦.
連龍山咁長都可以唔洗收錢,

依家先慢慢玩條大埔公路,
遲左幾耐,

T4又唔趁早起,一動工依家車公廟上蓋果班一定同您嘈

19政府諗住公居屋冇人有車嘛,
您見近幾年D大邨有幾可有停車場大樓O者...除左德朗...

水泉澳,安達安泰,果班日日跑山O既...

BTW您咁講,....
粉嶺公路做緊四線工程果陣,
吐露港大埔-大學應該要開工做到五線

不如話發展商推廣單身主義成日比STUDIO FLAT

又唔見佢學誠哥細極都比兩房則比您上車先成家立室...

依家倒轉黎玩O既...

689開始起樓唔諗配套，起插針樓單純想沖高單位供應。
大埔格離仲要係吐露港，我諗佢過幾年咪話填開起繞路就算

aa話自己住個單位唔使大，個會所大就夠招呼朋友
但事實係比咁大你，你又未必有錢買

佢有冇教埋日日落去沖涼

有冇右邊完整d政府樓細單位成交？

我聽日經過再影俾你睇😇
預祝巴打你置業成功

呢張我喺牽情間商場嗰間唔記得乜嘢地產舖影，佢哋貼咗喺門口

thx

呢位巴打好好
成日影成交價

調反轉，佢起兩房俾你，你買唔買得起，供唔供得店先

539有冇買貴左?

多謝巴打讚賞，好開心，希望大家唔好俾agent誤導，成交價為準，無謂心急入咗貴貨

即日放即日賣，其實都幾恐怖

剛需...

真係好有用 有時d成交未去田土廳新聞冇報...

btw, 雍盛 華明邨全邨好似冇咩自由市場放盤 一放即走左咁

不過據我所知好似有啲特別低成交價冇報到出嚟，唔知係內部轉讓定係真成交

坊間都好似有 臨約價既網站， 但成日都搵唔到出黎

恭喜!

或者我會咁理解,不喜勿HI

(#總產量不變)
合味道本身淨係一個SIZE,
因為成本上漲/提升毛利,
出隻大版,
將正常版縮水,

再出MINI版襯番縮水後正常版,
感覺正常版都唔係差好多/抵賣過MINI 咁O既假象,
(/總產量不變)

去番樓市,其實佢唔做三房套巨尺/將800-1000尺以上級數三房變500-600三房連開廚咁,將有多尺數谷番落細單位最少都比番實尺200,咁樣都好睇過依家堆110-120龍床盤啦....

將配合番舊盤(eg 第一城細兩房),尺數相近,同級別盤源多左,分分鐘依家新樓尺價可以拉低1-2成...

我理解就係發展商為左分開唔同盤源級數買家,將400尺以下級別再拆細,開龍床盤賣平佢入場價又平,感覺易買D 咪多人買囉...但其實400尺樓下買家數目一樣,
但個個搏易入場個個買sudio flat
,所以三房套千尺單位除開尺價數番多數都跑輸細尺數單位

佢一開始唔出龍床盤您都唔覺依家O既
百尺sudio flat係正常...

龍床盤同studio flat 簡直逼人做毒撚， 兩公婆嘈起上黎連搵位做廳長都無

【發展商趕收錢】突然早半年交樓 逾250名海日灣II建築期業主疫市急上會

都話左中國野信唔過， 16日要人上到會， 同直接殺人訂有咩分別

鄰居
想問下個屋苑近年有冇咩大問題

有停過幾次水，應該就係上面有巴打講過個情況

成立左個業主立案法團

這張應該係結合左兩個市場的

thx巴打 已經俾左票aa傾

居屋開放式

祝你成功
雍盛206/211呎幾好住
我有朋友都係211呎上車到生仔再換樓

加油，預祝巴打物色到心儀的安樂窩

過條馬路凰鳴居個邊 勁多黃店

有冇好消息呀

拍攝技術不佳，敬請見諒，預祝各位巴打成功置業

有冇巴絲知皇府山管理費如何

粉嶺花都廣場3房改2房 造價703萬破頂
私樓成交
17:17 2020/07/01

二綫屋苑續錄高價成交，粉嶺花都廣場3房改2房單位，作價703萬元，屬3房破頂成交。利嘉閣助理分區經理林偉明指出，花都廣場10座高層C室，實用面積526平方呎，原為3房，現改為2房，以703萬元易手，實用呎價13,365元，售價創3房高價。

原業主於2015年1月以482.8萬元購入，持貨5年帳面獲利220.2萬元。

目前屋苑約66個放盤，最低入場價500萬元。

有國安，有破頂?
心諗： 唔係呀

我都係2015年搬入黎粉嶺，但無升2球咁多啊

細2房13年入，升左約2球幾了

我12年入細2房 上年賣咗 有3球幾升幅wor

不過有d後悔賣咗 因為又買番 踩咗落新一個深淵度

樓果然係要越早買越好

咁岩升市啫
我同另一半09已經開始睇
去到12真係結婚先買 當時都係摸頂入

今日高位， 明日低位

大約價未賣出唔知
上年入多左間3房 同區

有D擔心樓價會變成點,本身終於第一次做業主應該係開心既一件事

好彩買左層細lump sum，層樓升唔升都冇所謂，我供一萬有找，草緊錢去泰國買樓香港個層自住/租都得

278K

花都幾時 都係首選

有咩好

粉南價位又平過牽晴， 又無粉中咁舊，樓下就巴士大站